啲死黑暴最近打溫情牌話失去親情友情好慘慘 咁你地搞到人地失去親人友人又點計呀？？？？

黑警暴徒殺人犯強姦犯我屌你老母！！！！
你繼續扮慘 我繼續提醒大家黑暴有幾仆街！！

新屋嶺
油塘推人落樓
半裸少女被推落樓
射爆眼
理大閃光彈震撼彈
少年被狗打到爆腦漿
入狗屋前行得走得 之後全身骨折上唔到庭
黑衫浮屍 每次發現前 海邊都有黑警

仲有好撚多未講
你殺完人個仔姦完人個女 然後走黎話自己好慘好慘想重建關係？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

老g認同

本行認同

有冇咁快呀

黑警暴徒死全家

支持

你想我支持警察 你吞槍自殺我咪支持囉 屌你老母

推

慘咪唔好做囉
又無人逼你

中大暴徒蛋餅強

鄧小強曱甴王

只有死全家一個結局

721

拉

二百萬人認同

黑警死全家

殺人犯想同被害人親屬建立友好關係

食屎啦

壞事做盡
一面倒瘋狂打壓
然後話大家都係人
叫你體諒下
講得出口嗰個都係痴撚線

以為自己賣慘情就有人信
自己作惡多端就慳啲啦

死狗
過街老鼠
警賊

ppppp